想問下千古罪人白頭佬梁耀忠有咩功績

選前人人都含撚選佢，想問佢做左啲咩

打後衛
幫對方助攻

單刀橫傳

佢嗰陣已經係守緊啦
邊度來單刀呀

邊得來單刀呀

負責做自爆嗰個位

想搵番果張漫畫，一腳助攻比左個波梁君彥

明明佢呢個千古罪人最撚大罪，成個補選唔見佢咁濟

臭罌出臭草

再婚

佢直頭守緊龍添啦
傳撚完個波俾對家跟住發脾氣行開龍門位任人射空門

議席已袋 理撚得你
反正最後一屆